空難聯番屋企打飛機喇

我到今日先發現衲Dee講嘅嘢全部都係啱